[I/A]Pokemon Cafe Mix (1) | 寵物小精靈繽紛咖啡店✦正式開張✦

[iOS/An] Pokémon Cafe Mix (1)| 寵物小精靈繽紛咖啡店

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

遊戲介紹
可愛的 Pokemon 聚集到這間咖啡店中，將由玩家擔任店長在關卡中製作料理或飲品，好好地款待作為顧客來店的 Pokemon 們吧！透過簡單的消除益智遊戲，與 Pokemon 一起打造繽紛可愛的咖啡店！

遊戲截圖

現有既Pokemon

玩法
一開始店長會同伊貝bb 一齊同你經營間咖啡店，你需要透過完成puzzle(回合制)黎製作不同食物/飲品俾顧客(即pokemon) 。每完成一次 ，就可以增加顧客既友情度，達到某友情度，佢會幫手加入cafe做你既員工。唔同既pokemon有唔同skill同所擅長既廚藝，所以大家要好好利用 如果大家想吸引唔同顧客，就要擴張Cafe 咁先可以製作到唔同食物/飲料。

根據serebii, 每個月會有6隻免費新pkm，有d要係活動先出現，所以大家要多留意下公告

另外，遊戲依家有個special Pikachu pack，購買咗可以即時獲得新staff

暫時現知情報係咁多，有咩新野我會盡量更新俾大家

每日登錄

遊戲既貨幣係金橡果(Golden Acorn)
另外遊戲行心心制

連線錯誤問題點解決?

是咪無得揀同邊隻Pokemon Frd 跟住做我店員?

玩到25

巴打係入驚時出現？

暫時冇 你要跟住佢進度黎玩

洗唔洗抽野

唔洗
入驚就玩得

有冇人入唔到商店？

課唔到

我

暫時玩到27

係咪ios?
我依家send咗email問

LM

畫風好可愛
但係橫向好唔適合搭車單手玩

agreed. 我都覺單手打直玩方便啲

呢間公司之前整既shuffle就係打直

布魯拿手甜品但係佢拎住果枝是咪胡椒粉

有無i7巴打瘋狂彈驚 我連教學都未到已經彈左幾轉

ios好似幾多問題 要等官方fix

宣傳圖隻sobble咁qq 但竟然未出
嬲左

佢分階段出 有d係活動先出

時間小偷
開工開始dl 玩到30關就夠鐘食lunch

So far感覺如何

Fuck tomatoes

有冇人有cap到小火龍

遊戲截園有 不過英文版

照殺

最新情報
炎兔兒下個月1號開始會參觀cafe同有得招募佢

日期：7月1至7月15號

好q

原來係體力制

大家可以加番好友

2T22ZZDH3RG8

我都係 點搞

added

Tsum tsum 拉線 加candy c爆食物既遊戲
但冇得抽怪有好有唔好
真人體力制 未知輸完既心好友會唔會比到人

可以加好友睇睇

加左 日文名

留名

ios撚表示收唔到朋友邀請

好似冇得比心

重裝同clear cache得唔得？
So far An機係冇事
得ios出咗唔少connection issue
睇黎要官方fix

以前shuffle有得俾心心

可能未fix bug同更新ja
加左係睇人打到邊 冇特別野
暫時

ios有更新 fix bug
大家可以去更新

更新完有商店但係入唔到去

好微妙 呢啲係咪叫醜萌

屌 繼續寫信先

商店入唔到
Friend list仲係未收到invite
官方幾時fix

廢過master

放工先玩

玩到25了 大量master玩家入黎hea時間

Kill time黎講幾好既

master=grind
cafe=life

有少少on9係fail左都扣體力

唔fail唔扣架
三消係咁架啦

呢隻有啲hea

準備重課

屌 運蕃茄會唔會太難

卡緊24

隻驚暫時冇乜好課

現時所有available既pkm list同解鎖方法

95關

我卡緊29

有排玩
下個月又有6隻新

15隻
玩唔玩到一個月

呢隻幾好玩 應該玩到落去
刷牙我放棄左啦
我驚刷得快到流血

唔刷啦 捉完一隻就當end game

要睇佢仲有冇其他活動
隻驚今日先出 應該未咁快有下個月資料

佢成日detect 唔到我郁緊
我捉過一次 仲要大師球 之後冇成功過

啲仆街mon電話game 玩過幾隻，崗左好耐最後都唔update

Master有每個月update
呢隻就唔清楚

有隻啲角色係四四方方
果隻完全0 update

可能要加個打一分鐘/30秒既 排分ranking先耐玩d
故事就黎行到一半

嗰個停咗好耐
冇乜人氣既/冇錢搵佢唔會update
有隻叫rumble rush直情 end of service

大家有咩意見 我幫手寫信同佢地講

推蕃茄好on9
成日唔小心推到周鳩圍都係

又係呢班人

係咪以為入錯po

果陣其實好多人玩, 就係佢講明唔再update
個個玩爆曬先棄, 幾鐘意佢個模式
玩過一排MASTER 跟公式去打連線VH就過 好快悶

Master依家改哂模式 加咗好多新野 歡迎重新回鍋

2AS242XMTPSL

之前開GAME果時玩過, 之後棄左..依家改左D咩
不過覺得抽野好撚西

53

抽野仍然閪爆
但加左好多新模式

抽野依家有限定up 5星10%
依家已經出到105隻pkm
多咗滴晶系統
對戰莊園 (30層)
神獸對戰
詳情可以入小弟呢個網

玩到49 用晒五心（無用錢復活 無用道具 唔知幾時會補

要自己加人先睇到friend list
麻煩巴打們方便提供一下等我加番你地

38S2XBX6FYH2
希望巴打們加個好友比心心我

Same
啲蕃茄好難Chok過去

啱啱過左 依加卡33

3E22B2JVQ4BF
id光復香港

用小火龍過左

34J244CP49EG
ID: 仆街MON

Added

互加完都係冇得比心

夜晚整個list方便大家加好友

巴打要經營兩個post

有0.1mb更新
fix左商店bug
比卡超包28蚊

已課，但皮卡丘

可唔可以睇下佢既stat 同技

聽講垃圾

玩到50有張招待卷比你
佢會隨機比兩隻你邀佢去party
（可以刷新 第一次free 之後果下要200
唔知再上要幾多
玩完一次兩隻都會加心
第二場兩隻各加兩心
之後完左 要每日拎登入困入先補返張招待比你

卡58關

2S22YUEHSEVV
id Kato
仲以為有得抽

消除上方及周圍，並將旁邊的精靈變成加油棒及發動

明明叫小刺蛋

招技好似超哂班，仲有5秒轉珠

食撚屎啦垃圾蕃茄

真 射完炮唔自己落 係要人拉

要人係咁推推推推推

卡60
好鬼煩

暫時Total 100關

已經打到50

佢衰就衰左冇得解返前面d關黎解任

100之後有master mode由1開始

巴打真快手

no life

等睇你master mode包膠

癲

打咗幾場無心了係難一截

連你都話難 咁即係有排玩

有冇得增加體力上限

如果master mode都有100關的話
應該多嘢玩過3月至今嘅pokemon master所有content加埋

唔見有

DeNA:

巴打玩得咁快我先啱啱打到30關

巴打 你friend code係咩
加番你

2HA2EVT4R8CP

加咗
我仲未放工
依家先12

決定life住玩（明明係廢

3W22SD8B45ZU
加好友

死左ser? 係咁連線錯誤

點解係咁連唔到

蕃茄係曬最底點推去上面

我都係卡60 拉唔到茄上去

巴打仲係唔得？

玩cafe好過
第一次睇trailer睇到嬲

試過係中間位置連幾粒，先拉落底撈番蕃茄上黎 巴打可以試下

我用打橫消除個道具過左

我都連唔到，仲以為係因為我個user name 叫習近平所以比人封ac

放心 唔會封號
巴打係咪ios

係阿

有冇去store更新？

shuffle 好玩
呢隻有d 鳩，要亂連

卡咗55關番茄

master mode頭幾關已經好卡係咪預人食道具

畫風幾得意 玩法都還好 但冇野抽
又冇得裝飾自己間鋪

64好難

所有蕃茄都好難

64係泡泡加栗子

慢慢來 琴日先出
我會幫你地反映俾營運知

一來啦
二來我諗佢要新staff/special guest幫手

有一關要2次35消，手數又少，小刺蛋都要靠道具過

hello朋友

玩得咁快...

受到隻垃圾刺激
走黎玩下cafe
所以道具都係留俾番茄

3CS2HGJP9SR8

Add fd

卡70

好on9
玩到5x關，更新完冇左個save要再玩過

咁過份 要投訴wor

Send email同佢地講
好嚴重下

連左acc都冇

道具用左如果贏唔到係咪都會扣？

金銀御三家繼續缺席

係

大家最好link番ac 有巴打更新完冇咗save

3隻冇乜人氣

咁退出係咪都扣心
即好難玩

係呀屌佢老母 有時唔記得揀英就入左去

43關比卡超小刺蛋都冇 用邊隻好

卡左54一左一右
打到左又打唔到右

睇地形用返易用既技
布魯好似同比卡超一樣向上

第一次冇連到當試玩
今次連返

點睇果關係點

有冇得kill app再玩

課左比卡超 咁5日佢又送會點

升親近度？

橡果有咩用

On9勁撚難連Combo
推撚哂唔知去邊
冇封頂真係好白痴
一連就飛哂出界

有加倍先黎過唔到 咁就冇撚左
呢隻驚其實好harsh

所以蕃茄關真係好難打

88難到仆街

挑戰5先出到完成30場
幾時先解到

番茄令我一日就想棄

2FJ2RWZF3D8M 加friend子

點解有人咁快有小比卡用

88癡線架

到84基本上已經冇晒覺得呢隻驚好玩既感覺

唔係隨機架咩
加爆友情就有得用

2L22C3R5HTST
跪求巴打們加好友比心

垃圾Game

咁跪求加好友

84

84關就咁on9到想棄

去到呢啲位一係等出新角，一係要捨得用道具

用左都過唔到
重要佢輸照扣 用唔落

唔記得84係咩，有無cap圖？

呢關之前好似無乜點卡
小刺蛋關必要時就開最右下道具
我啱啱有關要兩次35連我都係靠道具

輸都扣道具已經用撚晒驚
垃圾驚

7月1至7月15
BTW 真係好鬼得意啲畫風

姐係day5送個隻比卡超同課金超係唔同角色

打到100
D橡果用晒黎差果一兩步過關

有無原檔down

咁都好d

垃圾Game
成撚日Kick撚咗係啲1格位拉唔到過去
有時拉到去隔離又唔撚爆泡/冰/油

屌你老母啦

咁撚多蕃茄

見到都想嘔

大師級之後又變撚咗運氣Game
最撚憎依啲

Master之後hea住等新野

其實喇叭個出現條件係咩
有d要計埋喇叭數量既唔用出面比果兩粒
根本唔夠rd數去拉佢出黎

唯有用識出喇叭既寵

咁即係小卡比獸 但可能之前3倍果陣過唔到 冇得用佢
咁真係佛系等每日登入邀請同用錢車過去
卡左99

最後都係用2200金復兩次硬爆算

打到最後十關都嬲到用晒d橡果過關算
我都未有小卡比 用比卡超過

打完100 打每日招等七月先再打

2FJ2RWZF3D8M
招個frd子

連每日party 第一關都過唔到

大師有幾多關

50關
打完可以再打

5關都過唔到

終於跟到你地 而家大師第2關

求加2DJ275PKE9NJ
卡緊70

有冇人識得Online Store訂公仔，求開團

唔知WOW左未，7月1-7月15炎兔兒有機會出現及成為店員

我等amazon買

集運咪得

大師42都未有車厘龜On99

同小火龍同一招技
但點解會打咁耐都未有？冇邀請佢？

免費咗1次冇就算
冇諗過仲係得6/9

冇奇魯係咪唔駛過master5

玩多5關都未見佢排隊

我靠friendship bonus先拎到

依家喵喵怪都6/9

我反而冇姆克兒同甜舞妮

3AJ2LNBB765Q

挑戰卡4要招朋友仔
幫幫手

朋友點幫

想問中間果個係咩嚟？

無小刺蛋點玩

將兩個小技合成大技

22S23LCLNN54

Profile icon係奇魯莉安 招frd子

上面既都加晒 英文打細楷都加到
ID:3TA2GWNHFPQ5

37J2DHQCA2YP

邀請master關咁既樣係咪on9
D橡果用黎過關用到冇晒

其實橡果除咗用黎加步數係咪無其他用途
本身仲以為有野抽/買，一路都無用過

新手LM留個ID先
3LA2P46R4RPA

仆街用咗switch玩好似冇得轉電話？

暫時好似剩係用黎加步數/回滿體力

冇 暫不支援

買關右面堆道具

朋友互加區 CD rom都可以入

拎到比卡超了
技能係消除上方及將周圍變成數量最多的pkm
最高友情都係4.5秒

3V22YJNS2D3W
求加

呢隻驚 要自己加人
上面有個list
人地加冇用

我屌
加哂個list

加完除左解任都冇乜用

個挑戰任務得5個就完……

78係咪冇小卡比獸用就可以疊埋心水收皮

係咪喇叭？用課金比卡超

再唔係橡果過

係 要用5個喇叭 永遠差一個
冇課金 睇嚟都係要靠橡果

每日login只係打招待，終於齊

Master 42先on9
冇喵喵怪點樣三步破晒四行石

橡果點用

玩到master42 開始對隻game有種疑惑嘅感覺

過關獎橡果 / 親密度
橡果：1)用黎加步數硬闖關／2)買item幫助過關
結論橡果都係用黎過關

親密度：1)做staff／2)升友情Lv2／3)Lv2升滿拎道具
暫時睇咁多隻Lv1同Lv2分別多數都係多0.5秒拉combo
滿咗Lv2再升親密度都係送道具

即係我一路過關拎到嘅獎勵係比你用黎過更多嘅關
可能平時玩嘅驚都係育成、抽野
對呢隻無育成無抽野嘅驚有啲迷失 無方向感

btw Master points有咩用

呢隻驚都幾好野 越玩得後就會越垃圾
去到master 43可以冇喵喵怪基本上唔駛過
最好笑佢隨機出客真係可以等返一頭半個月每日靠個邀請刷到有唯止

一係你就不停課

唔洗抽咪好暫時隻驚都唔會逼你課金
當休閒game
期待佢快啲更新出新角色同新內容，如果有得自己裝修cafe內擺設就好

你地講master係咩黎 我搵唔到個制既

你要過咗100關先有

master 3過唔到

same here 無喵喵怪卡咗起M43
試過用小卡比獸博運氣 差少少先過到
不過無bonus就廢事浪費橡果加步數

唔洗抽係好嘅 不過連育成都無就有啲無方向感
tsumtsum起碼有得靠努力儲錢抽公仔+育成
呢隻驚比較似candy crush純過關
不過暫時開咗1星期 唯有期待下佢會有其他新野玩

卡84 有無巴打識過

隻驚冇得玩返之前啲關 唔記得84係點

上youtube睇人點過

橡果啦屌

正垃圾驚
邀請都過唔撚到
一係就卡撚住晒 一係就唔跌落黎
玩條毛

意外地可愛

係 成日唔跌落黎
呢關好似要拉埋去蔬菜盒上面掃埋上面個啲落黎

過完master 50就爆機，由master 1重新玩過

好似7.1有更新?
行完街又有新關+炎兔兒玩

屌呢關係88
其中一個最19既關
邀請隨機出關又係好撚on9
根本d橡果就係要用黎過關

3KA22M3U2YRX
求加好友

99卡關
小卡比仲差一個心先做到店員

用橡果硬爆啦 爆左機慢慢儲番

玩極都唔差成2個喇叭 硬爆一下都未必有

都差成2個

用課金比卡超

有咩技能
希望今日invite係小卡比
睇reddit呢關用小火龍 但我真係無喇叭點樣先出現

同小卡比一樣再加消除周圍

冇喵喵怪結果又係用900橡果行多三步過m42

其實佢呢間公司原本隻shuffle 都係類似咁
某d關一定要用道具過/用特定寵
不過shuffle就多d活動 好玩d 有得同朋友玩排行榜 希望7月會有多d更新

佢個gameplay唔好咁19我覺得都還好

屌佢老味Puzzle game但個版面無封頂
拉拉下啲忌廉炒撚到飛咗唔知去邊
成日逼住要由頂果行開始拉

想問加好友有咩用

Master完左一次都重未齊寵

解mission card 同睇到好友打到邊關

巴打爭邊隻?

種子同喵喵怪

聽日有新主線增加

多咗20關同炎兔兒特別登場

吓都係平常咁出現
分分鐘完活動都未齊星收隻新寵

挑戰又唔加新
可唔可以唔好咁19

Party會有
5星就Recruit到
15星就升Level

已經Recruit咗

party一次唔係得3粒星咩

之後排咗2次隊

新呢廿關有三關用其他寵重好過佢個所謂拿手

50星以上都係封頂30大師分
跟住d星由0計過
痴線呢隻驚19少樣野好似會死咁

勁好彩黎個友情加溫，炎耳兔真係超得意

刷咗幾千果都招唔到兔仔唔撚玩

巴打都癲

勁唔勁

好撚濕鳩，就快堅持唔到login
驚覺master其實幾好玩

正式宣佈有泡嘅南瓜已經超越蕃茄
得個10步
圍哂泡仲要爆2吓, 頂又唔撚封

120果關痴左線
小卡比果招勁隨機，可以冇一下喇叭中南瓜

話就話唔駛抽野
但係抽野需要既運氣變左用黎過關

個party咪抽蛋
完全re唔到兔仔仲要每日限次數

炎兔兒我好快齊，但果關真係痴線

其實好多關都係好撚19
有時邀請抽中果d關真係打爆部電話

120點唔食錢加步數點過

差一兩步就求鳩奇比橡果啦
真係唔想比就要將下面果幾粒賤種南瓜炒上去
炒到去上面框附近先用小卡比技能 (或者其他識變小喇叭嘅)
博運氣一次過炸哂去

算啦果900粒
呢隻驚d果留黎把撚

想問過咗120嘅話有咩玩

Master 50關無限輪迴

變左60關了

睇唔明傳送門點運作

master 43無喵喵怪點樣玩?

我過哂120都睇唔明
有次等咗幾turn佢都唔開門
用skill炸埋佢都唔開

橡果

卡左係117

有時個位太細會塞住左
要消咁出口d位先傳送到

點啟動啲傳送門？

一路都用到
用唔到只係出口塞住左

屌我明啦 我以為係入口塞
原來係出口太窄
唔該巴打

我就係呢關睇明左

每日活動出左炎兔兒

已經升埋LV2 又需要等新關

玩到master 51卡關

估唔到呢隻驚1個post都爆唔到就收皮

太少野玩 同埋太閪

Event有等於冇

出完炎兔兒冇一關要用佢

唔講都唔知原來冇
佢果招向左 栗鼠關試下先

星期三會更新關卡同有得recruit 路卡

以為15號炎兔活動完左先有新

之前睇哈巴話隻驚入面寫左每兩個禮拜出活動
可能營運都知太廢所以改做每個禮拜

路卡應該常駐唔係活動？

原來係本身話每兩個禮拜出新關
宜家因為太廢呢個因素而改左每個禮拜

常駐

太難關加步數

唔係見到個po有人講野都唔記得要開game拎登入獎勵

冇架喇呢隻驚一年內執硬

Reddit d白皮豬 見人話隻驚易/加多d其他活動就負皮人 跟住自己話隻驚好chill 等下啦

又話有路卡嘅

換果兩隻伊貝比卡超有乜特別

131關出現

玩唔到？

隻波波球勁少出現
好難練到2級

宜家玩到master過三百分，都未有新嘢
除咗波波球同兩隻比卡超，其他都升滿2級

過咗兩級再升都無用

點解我未有新關

未更新

我都係 淨係有炎兔兒新活動

搵到了 要係app store更新

app store更新

thx

Master啲分正路係咪應該可以儲埋一次過再換

到左，雖然貴但實物超可愛

巴打訂定你老婆訂

唔知 上次係一換左30分就變返0星

係咪其他款都有

我訂比佢，佢話我每次等佢個樣就好似小卡比獸

有啊，圖庫有張圖

好似無胖甜妮。。

（btw, 宜家新精靈係咪再無港版譯名？）

7代開始新精靈冇港譯

唔係話更新完會根據你打到第幾關 再送幾多橡果咩
點解冇嘅 係咪我理解錯

係 但佢係講遲d先派金橡果 冇話今日派

大公仔得比卡超、伊貝、小卡比獸同路卡，
公仔吊飾就有埋小火龍同姆克，
始終胖甜妮市場價值唔高

胖甜妮個名改得好柒 譯做甜忌薕之類會似啲港譯

隻嘢真係幾得意，可惜無公仔買。仲諗住買隻送比人。

佢好似係泡芙

英文就寫puff, 不過睇落唔似

想問依度有冇人已經癲到有路卡利歐

呢隻咁既垃圾驚wfc咩

出現過一次之後就冇出現過

營運真係白撚痴
又要人用炎兔兒
但又冇一關推薦人用炎兔兒
格硬用炎兔兒又廢到瀨屎
依家要清500粉炎兔兒dklm

沒有最19 只有更19

On9 叫我鳩用炎兔打啲郁啲就死嘅master

好明顯又係營運自己根本都冇玩過隻驚
又冇得揀關 即係叫人不停課石為左解佢個任

係reddit屌完 俾人負評

炎兔兒招技又廢
屌佢老母牙簽仔

班小匠係咪要企到下次更新先裝修

本身master我玩多轉去到42
更新左普通新關 打晒之後
個master就變返60開始

淚眼蜥聲稱會攞得多d分

更新完唔係好覺多咗步數
感覺卡關仲多咗

500粒炎兔已經卡死

Normal 120-150 難撚過master 60-75

又好似係
Master 60-75好似好多重複

120-150食曬啲道具食埋石
60-75 得75卡
On9爆谷

第一個活動任已經要人佛系去解 呢隻驚係好野既

236/500

將小卡比改到咁難拉其實係為乜

笑死
Master第1關用炎兔兒會唔夠分

On9 Bug

真。Master mode = 用炎兔兒玩master

棄咗個仼了

374/500
第一個order用炎兔輕鬆chok百幾
之後見到啲關要35連，就用道具chok晒變炎兔

好harsh

棄啦都on9
根本冇關俾佢過 為左個五粒星蛋糕咁撚麻煩 晒自己時間
呢隻hea驚唔值得